{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135553184/incheon-illuwa-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698852789563&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407695&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232584853&selectedRatePlan=290422965&expediaPropertyId=66704787&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 일루와"
    },
    "text": "仁川、こっち来て (인천 일루와)\n仁川こっち来てとの距離は松島セントラルパークから9.8kmで、ここではWiFiやセルフ駐車の無料特典が利用できます。ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:20:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川こっち来てとはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "仁川こっち来てと松島セントラルパークの距離は9.8kmです。"
        },
        {
            "question": "仁川こっち来てではどのような無料特典が利用できますか？",
            "answer": "仁川こっち来てではWiFiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁川こっち来てのホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "仁川こっち来てのホテルは40室あります。"
        },
        {
            "question": "仁川こっち来てのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川こっち来てのチェックインは20:00からです。"
        },
        {
            "question": "仁川こっち来てのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川こっち来てのチェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川こっち来てでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、仁川こっち来てでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "仁川こっち来ての特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "仁川こっち来ての特別チェックインのご案内については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に宿泊施設に連絡して案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "仁川こっち来てのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "仁川こっち来てのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "仁川こっち来てではペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "仁川こっち来てではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "仁川こっち来てではインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、仁川こっち来てでは共用エリアで無料のWiFiを利用できます。客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "仁川こっち来てでは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、仁川こっち来てでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁川こっち来てでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "仁川こっち来てでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 539
    }
}